關於有人召集612三罷，請大家留意唔好趕狗入窮巷

先利申完全唔滿意林鄭回應，但我認為必須承認政府受二百萬民意所挾已經為咗滅火一再有退讓既姿態，而睇個政府嘅死款呢種回應都去到極限，睇777俾tvb問係咪點都唔會講徹回兩個字就知。

窮寇莫追，唔好唔記得大家612出嚟係因為69一百萬人遊行完政府即刻出新聞稿話恢復二讀，絕望到極點先出嚟攬炒。當政府一再退讓都滅唔到火，加上已經有一部分人認為同徹回分別不大，行動再升級只會惹嚟主流民意反感，政府都可能會覺得冇野可以輸做啲on9但更仆街嘅事。仲未計呢個禮拜大家已經接收太多資訊同體力負荷唔到。

民意係一樣轉得好快嘅野，香港人最怕煩最怕悶，當現在全世界嗰邊都企我地嗰邊，更加應該打民意戰去專注拯救義士追究警察，長遠去教育公民用選票踢走建制班仆街，追求真普選，而唔係盲目追求行動升級，並唔係所有情況都適用。

有人話死線係20號，否則21號有大型遊行，唔該入嚟睇下你面對緊乜問題

推

一項都爭取唔到然後話窮寇莫追

你意思係拎起鍵盤繼續抗爭？

階段性勝利

四大訴求無一達成，而家比人炒緊4:0啊，點睇都係市民同抗爭者先係窮巷

邊個唔想佢出嚟認死狗徹回
但問題係我地同政府嘅籌碼完全唔同
我地除咗民意呢啲隨時可以轉嘅野咩都冇
佢冇人支持都喺度咁耐

同埋啲人都攰啦，出嚟嘅人愈嚟愈少俾政府摸到底咪仲死